d女是咪用香水沖涼嫁，游水經過都可以咁大陣味

朝早番工果d香水黎, 放工未share埋俾你囉

禾願意奶

香水都奶

池水都飲呀

On9